試着說「朴初瓏😍」，不要說「A0」

試着說「畜牲」，不要說「南豬隻鳩」

咩事呀
集體A0我=.=

A0朴初瓏😍

喂喂
廢老又搞事